想問下土方手足 出左最新一期足球分析未？

想睇

幫你推下等你唔使自推

又恰我手足

波台有愛呀 邊係恰

下期足球周刊有專欄

留意到土方已經潛左幾日水 佢應該會寫幾萬字出來

人地係美國生活 邊得閒理你班波台狗

土方手足真係好耐冇見
洗唔洗報驚